達哥: 一直保持關注

一直保持關注，但食太興

你就一直關注達哥

咁啱見到

不鬥黃

拉

樓主個名cls

背面可以否認

佢個頭都唔係咁

連登仔食麥記
試當真做藍店代言
杜狗做KFC 代言
矮撚馬田做 牛牛代言
薑圖做老麥代言
連登仔：通通都得

達哥食太興，連登仔：

世界大戰開始！！！

達哥有講過自己黃?

你知唔知佢換咗髮型
唔好求其山安白做

達哥係黃，8月5日有罷工

影到咁你話steve jobs復活節返黎食太興都得啦

罷咗好多個月

食太興都俾人批鬥 尋日好似話連日清都唔食得，黃屍唔好食出前一丁喇

达狗而家個頭都唔係咁